千祈咪撚報lori tsang個歷史mock

利申:佢教得好唔好我冇補過所以唔知,不過佢份mock一定係世界級垃圾

條撚樣可以懶到連條essay都唔做一篇出嚟,就算嗰條題目冇人揀你收得人錢都有責任做出嚟俾人睇下點答啦,屌佢直接用考生做嘅答案就算 有一題仲要得英文版 用中文答嘅考生點算?
咁多位今件嘅考生唔好中伏貪平去報佢個mock 佢係歷史科嘅billy ng

打錯字 改返

咪話冇補過囉...

歷史得kwho補得過
唯一係識玩個考試
利申：睇曬佢d notes拎5*

唔評論其他人啦 淨係想啲人咪報佢個mock

歷史mock點會唔報kwho

我係2015 retake既，2014 補hong sir條肥閪得個4, 跟住2015咩都冇補不過訂kwho d notes+mock卷做，其實歷史呢科真係考題型同答題技巧，考完之後覺得dbq炒咗最後都5*

俾fd子昆咗

康蛇其實除咗悶啲之外其他都唔錯

根本卷一係考你整理資料的能力

唯一考你讀唔讀書只有卷一既就你所知同埋卷二

補習社mock不嬲多伏

而家教緊通識、早排畀人抄notes嗰個康sir仲有冇教西史?

冇

佢中史都係唔掂

利申教中史

歷史kwho
中史shinno

燈塔啲子侄咁好心機負評哂我啲留言

燈塔 d elective
除左 cliff 同 cw sham
其他都係靠廣告同痴 yy 名氣

kwho really good?

聽人講先奴都伏伏哋
利申 冇讀中史

agger , 17dse 補仙奴 三底 都拎到5

tip題伏姐，技巧ok

諗緊跟唔跟佢轉選修

之前先奴搞99蚊4堂，貪平同同學一齊報左，4堂之後冇人繼續補佢
筆記排版差，上堂又係咁sell「呢度我summer 既時候教過架喇，冇上既同學快d補vip班追返」
教既野又唔多覺好實用

我當年就係跟佢轉左地域
買返份script返黎先知道係paper 2幫左我，拉到上5
(一直操pp都係Lv3-4

咁唔通重覆教咩，對一直跟開嘅同學唔公平

但係我個區冇開地域

Kwho 好係邊？
Details?

可唔可以講下邊度訂notes 啊

咁洗唔洗一堂係咁講呀一兩句講返發生咩事咪得囉，教skills又係咁，講史料又係咁

要宣傳嘛

冇人講？

無可否認先奴係勁過lori但先奴條友真係貪錢到死
上年dse報佢果個奪星班我就冇報過佢啲regular
但佢啲題目同notes十條有九條都係翻抄 點翻抄呢
就係將regular啲題目再出多次不特止仲有極多題目都冇完整答案 有啲仲要冇答案 其餘啲題目就係抄出版社同埋有兩條同eaa d mock係一撚樣 仲有呀有一條好似係同佢九展個mock一撚樣嫁 咁撚離譜都得
仲要夠膽死係臨考之前幾個禮拜叫人上去啲VIP補返堂 如果唔識
最記得佢話regular 講過既野唔重覆 屌你但啲題目又係一鳩樣咁又講多次 自相矛盾
條仆街貪錢到死 同侏儒一鳩樣 （個mock又係勁遲先派）
上年考完DSE仲記得勁撚多人屌柒佢 詳情自己搵返post
總括而言中史唔使補 靠睇pp 同買學校老師啲source or 自己去書局買啲雞精背仲好 唔好浪費錢 我都補過lori 同先奴 但考出黎都唔關佢地事

講多句先奴條友上佢堂一定唔會overrun (仲要有三個字呃你鐘用黎test)雖然lori唔夠佢教得好 但多resource 同埋我上一期有三堂都有overrun

下..其他我唔知 但係佢差唔多堂堂都overrun10分鐘架喎 同埋佢啲quiz唔係課堂內做

好似話樓主一粒鐘淨係推到3次

係咁㗎咩

之前喺唔知邊個admin嘅post睇過

補完HONG SIR之後5*

補完佢真正考個陣打開份卷都知個marker想要我答啲咩（睇題型，用熟佢個套，17年essay揀左第4 第5條）
得5星我對kwho唔住呀

肯overrun而唔係叫人vip咪好囉 我上左一期選修同操paper班 選修真係有quiz同冇overrun我同同學一齊上 講大話仆街死 可能佢今年比人屌得多改左

quiz唔係課堂內做 +1
上年由summer 上到 capstar 再加選修

"仲要夠膽死係臨考之前幾個禮拜叫人上去啲VIP補返堂 如果唔識"
咁你唔通prefer個老師會教返之前D野？定送返之前D Notes 比你？

屌 佢mock真係垃圾
上年俾啲遵理打手同學屈鳩去報
份mock嘅題目字眼完全冇見過 甚至唔清唔楚

最後嘅成績係佢pre嘅高2級

我都係高兩級

十分agree

當時我VIP堂連上三堂聽得最多唔係佢教左咩
而係果到已經教咗你哋自己補返啦
總之不停俾說話聽，覺得冇上regular既學生低一級
每一堂intensive都起碼講啲說話暗示我地早就唔報依家先報intensive

就算最後tips class都成日話某內容已經講咗自己返去重溫冇上regular就自己VIP補返
我心諗與其你用十幾秒怨天怨地話教左叫人返去重溫，咁點解唔用返果十幾秒好簡略咁教返
明明啲內容佢可能用幾秒已經可以略略講下
佢寧願用啲時間叫人補返佢堂都唔肯教

仲有，佢未出名之前會成日上網成日share啲past paper題目同答案
到佢出咗名之後就算我補佢問佢攞
佢都係叫我自己去圖書館或者上網搵
我心諗如果我搵到就唔使搵你求救啦 自己明明有但就話咩版權問題唔俾得
但係自己未出名之前又成日上網share
到最後係一個素未謀面係高登開舖討論中史嘅巴打好熱心咁send左幾年題目答案俾我

lori

巴打你諗住報咩

男人老狗叫已經夠on9

Same

我覺得幾好

我覺得佢唔算貪錢 聽佢話有爭取平啲，我唔知佢收嘅錢係唔係一樣啦
同埋你夠4人（好似係）可以搵佢搞group meeting，額外dum啲時間出黎我覺得都算有心

記得做哂啲pp先去考mock(07ce-17dse dbq 12-17essay) 無謂哂錢

個阿Sir係咪好鍾意打拳皇用八神？所以改個名叫IORI？

Henry law 係咪嗰個咩船長個mock好唔好架

別提了 英文差就是原罪

學校齊哂

瞓前一推

我果日都應該直踩報佢兩個

但我驚我寫到抽筋

圖書館啦

推到今日 你係咪shino

我其實係june leung

新修咁勇 跟kwho啦 佢有成功例子

放過人啦 lori真人好好架

真人好好就要送錢畀佢使？

果時跟kwho,拎左個5仔
唔係hea讀既，應該可以考好d

講到咁易讀咁嘅

幫你推下

17dse 考衰咗得5*
如果eassy高多1分就應該有5**
Kwho門生

我dbq差2分有* 對唔住自己

kwho未加盟英皇之前靠佢啲歷史note入考場
貼中咗慈喜同蔣介石對於中國現代化既貢獻
利申5*

慈禧唔係out syl咩

屌好似係 三年前既事真係唔記得 應該係清政府同南京政府做比較

樓豬仲推緊
利申 大學同佢同科part過pro 好撚扮野條撚樣

對付垃圾絕不姑息

有無人可以話我知究竟依家讀住kwho個regular班先好定等去intensive先join好？

我之前只係上過summer 都有得攞錢
佢中世史夾埋好少人有5或以上 我諗得三十人

睇番kwho 5** 已經三十幾個 shinno 5**廿幾個

唔該哂樓主開個post 釣哂D中學生出黎
Block 哂

不安

巴打你dbq 同essay分別咩分

題外話，聽聞佢考公開試肥左英文，repeat 之後先入到u

垃圾一個

Yes

推夠未
雖然佢真係廢

推到佢個垃圾mock報完為止

條友成撚日喺ig story度自high

咁你又睇

啱

條友好賤
擺哂今日團購報 mock d 人d 資料上自己 story
有 d 連人地電話號碼同名都無遮
人地有無授權你咁做
你到底係幾時少人報先係咁曬
你唔見 YY 狂擺人地 d 團購 form 上 ig story? 人地根本太多曬唔完嘛...😀

歷史緊係報kwho
利申5* 如果唔係SBA拉低個份係有5**

In kwho , we trust

仲推

呢個柒頭懶撚到出汁
佢老尾個臭化 啲碌屎全部係dse pp買卷翻黎照印
畫埋啲廢閪框架同人講念左成日 on9
依條友以為啲學生係傻
以為講到自己點勤力會有人信

樓主好有毅力

Ok啦

推咩

係咪我講補習社嘅mock令你諗起中學遺憾？ sorry

係，Lori tsang冇女同學

Mock

巴打你份人都幾灰
好多人生遺憾

好彩冇補lori mock唔係多一個

屋企人先仙同lori都補過
中屎5左 學校predict3
佢話lori好唔掂

歷史洗能補咩
根本記得史實(for essay)同答題框架已經夠哂
利申5*

係咪唔識字啊 由頭到尾都冇講補習

完未吖

仲推…

不吐不快 上年補先奴 我十二月尾一月交左份essay 比佢改 到依加都收唔翻 啲題目大部分又冇答案 最鍾意一條題目regular講Cap star講 intensive又講

最後拿lv幾？

算啦
Billy ng連改都無改就派翻tim la
Lori算係咁嫁啦

推夠未？

屌近排好忙冇時間推

你估佢改得好認真？
求鳩其畀個分咋

今日唔記得咗推 屌